邊個先係寶麗金一姐？🙄

毒果話關淑怡，白粉話陳慧嫻

當時仲有寶麗金三小花同七小花，其餘四個係邊個

仲有兩個係邊個

又諗起依首

出過一隻佢地三人碟，但又冇合過唱

黎瑞恩

送你幾首經典

啊，依張冇劉小慧，咁仲有一個我諗都估到

周影算唔算小花？

其中一個咪係王馨平囉

係有佢，頭先冇留意到劉小慧冇喺入面，咁仲有一個你地應該知掛

小慧真係好靚

一姐一定係陳慧嫻啦地位最高同當年最紅

關淑怡連留學後既慧嫻都紅唔過

寶記一姐應該係慧嫻，論地位輩份，慧嫻高過淑怡，學友都要叫慧嫻做師姐

送你兩首經典

仲有分分鐘你阿媽都會記得既

咁又係喎，佢好似遲d入行，獎又好似唔係咁多，所以想知毒果點解會話佢係一姐

睇 91年既關淑怡，佢係咪咁多個之中最快老？

黎瑞恩好似 當年為左 入豪門come on james?
唔明點解佢係兩登 聲望咁高？

鄧麗君、王菲都曾經係寶麗金

好少見依度既人討論佢喎，咁d人點睇佢㗎 我淨係見過隔籬登喺佢開演唱會嗰陣踩佢

嗰陣仲係王靖雯

初出道真係勁正，不過可能因為咁，做咗某啲事，加不停食煙，跟住就殘到而家咁

依首有聲 😄

都唔知佢有食煙